好辛苦

俾我搞你後面

繼續被damage